入嚟分享下自己嘅投資/投機策略

買好基本面增長股，長線投資

利申:坐緊

all in gme

Gme師

Gme
就算最後無SS，起碼你係腦裡面已經發達左無數次
最少開心過

有賺已經好好

E.g.?

all in

咁啱嘅

Mostly index etf

All in SQQQ

想知平均一年回報幾多%?

20%

幾唔錯喎

all in voo

點會有人分享自己賺錢野

本太細冇肉食

即使講左亦都唔代表自己會賺，如果真係咁易就好

1. 低買高賣
2. 只買會升的股
3. 不買會跌的股

睇落好似好易，真係做就好難

個個都gme，唯有我冇持有

輸打贏要

一日未清倉一日未算輸！

XL fleet

搵隻睇好既股Short put ，接到就接，接唔到就袋option premium

高手

悶唔悶呀仲講

回後買上漲

如果係work, 點解要分享？
想多d 人賺到錢？
彩你都傻

比較少留意，回報如何？

請問係咩意思？

本多終勝

唯一必勝之法

亦都係最容易參透嘅一個方法

月供 3033

tqqq sqqq 一齊買

真 無敵

要睇十年
而家都係平緊手

唔好睇連登

冇一個方法對所有人都有效，都冇話一定要認真分享，你可以話孖展call期權都得㗎

完美對沖

都唔好睇牛牛

短炒變長揸師

被迫坐貨

兩隻係可以一齊輸，但係唔可以一齊贏，自己參透吓